# Конвертер валют
## Описание
1. **Header с курсом валют**
В header-е необходимо отображать актуальный курс валют (USD, EUR) по отношению к гривне (UAH)
Актуальный курс валют должен приходить с любого публичного API
2. **Компонент с конвертацией**
Для одной валюты должен быть свой input и select. 
отдельный input + select для первой валюты, и отдельный input + select для второй валюты
в input задается число, чтобы указать кол-во единиц для конвертирования
в select должно быть не менее трех валют - UAH, USD, EUR.
конвертация должна происходить в обоих направлениях 
при изменении значения в первой валюте, должно пересчитываться значение во второй, и наоборот
при изменении валюты в каждом select-е, конвертация обеих валют должна пересчитываться корректно

3. **Плюсом будет:**
Хорошо продуманный интерфейс и внешний вид
Чистый код
Для реализации используйте
React JS либо Angular 2+

[Currency conversion API](https://fixer.io/)
**XdxpBwuV7MqpF8RRqdZsEYz3F7zrhfBs** - my api key
[get latest currency](https://api.apilayer.com/fixer/latest?symbols=USD,EUR&base=GRN)
